守護孩子違法 家長被捕

有時都要做下標題黨，識玩個標題一定咁寫

守護孩子違法 家長被捕

警方禁守護孩子 並凍結資金

多名家長因守護孩子被捕

英文太差，求高人翻譯

攞推

Google translate

7婆真係唔比佢停